你班撚樣唱遊埋今日好啦

929, 101兩場大戲好快d準備
文宣，行動post呢

真929 101